收市前一分鐘long put 咗21800

1@25 博下回調
應該值博率都高掛

Black swan is coming

即係點高手

原來你都put咗
今次真係坐埋同一條船等死/fat fat

ig爆插

Ig 即係？？

25點18點 *50 有得幾多錢？

小賭宜情

今次fat fat 了

ig hs50 都唔識，點學人出嚟炒股

你肯止蝕未呀？

ig 升緊 希望樓主冇事

37點放左
但23點入翻

今日 45點 lp左 220
30 sp 218

210 sp左7張 收 72點